朋友send俾我嘅相！

今日真係超多人啊！

呢個景連登仔今日自己親眼見過架啦

借朋友acc 其實就係我本人